琴晚將4000$ All in曼城

唉 空虛寂寞

今年輸得甘果幾次都係輸曼城

100上到6000，一晚輸番晒

已經計畫好
連本帶利all in 巴狗

唉

一信佢就仆街。哥狗死全家

有利唔買

$8000買下回合囉

咁低水

我見猁就買，幫你燈到佢休季